【拘捕 • 一名男子於網上鼓吹「裝修」】

警方網絡安全及科技罪案調查科留意到有人於十月中旬，在網上社交平台煽惑他人破壞店鋪。人員經深入調查後，相信有關言論是由一名二十四歲本地男子發佈。

警方昨日（十二月十六日）上午在將軍澳區拘捕該名男子，涉嫌「煽惑刑事毀壞」，現正被扣留調查。

警方提醒市民，互聯網的世界不是一個無法可依的虛擬世界。根據香港現行法例，大部分針對現實世界用來防止罪行的法例，均適用於互聯網世界。警方提醒市民切勿以身試法。

石鏡泉呢?7.20佢講嘅每一言每一語 喺721發生咗喎 石鏡泉你話收回就收回?

白衫真係打既都未拉，點會拉拉石鏡泉

up

時代廣都拉左啦